有冇人越夜越精神？？

棍棍

打機打過龍 瞓唔到

繼續打

唔好掛住J我唔訓覺啦

想撞棍

好衰架

更衣室等

小夫我要進來了

浮巴

盲盲

咁快

等睇更衣室直播

人地猴擒

Lm